「赴湯杜火」暴動罪案表證成立

#區域法院第卅八庭
#郭啟安法官 #審訊 [17/10]
#0728上環 #暴動

辯方: D1 D2大律師
辯方二: D3大律師

1000 廣播 1004 開庭

1005 郭官暴動罪三人表證成立
1005 辯方申請五分鐘休庭討論

1014 辯方回覆D1D2不會出庭作供，不會傳召任何證人
辯方二指D3作供，及會傳召一名證人

1016 D3作供事發經過及出現目的 (詳情於結庭後補)
辯方二指示展示證物P28，為D3當時身穿衣服。
辯方二指示展示證物P34，為D3當時背囊。
辯方二申請其展示相片為證物B6。

1107 D3先企於惠康後面其後去到日本城門外，D3不清晰西營盤街名。D3退後目的是因為看到防線，亦有很多人，D3回覆指從來沒有出過馬路，及於惠康處認為身邊多為街坊及普通市民，因看到人手中一袋二袋。現法庭嘗試判斷移動距離為多少。

1113 D3指日本城外看到很多人在馬路行來行去，D3主要是與友人傾談。曾看到兩個一男一女急救員，拿著頭盔問是否需要，因為情況唔對路。友人拒絕。

D3交待中tg經歷

1144 郭官休庭二十分鐘

咁都成立仆街啦

垃圾司法制度

全名係咩？

七年
OMDB呀
楊生
#成功之前我們絕對不要放棄夢想

CLS
控方自己猜測
話佢地可能參與
咁都可以成立

其實入到之後會仆硬街

有罪推定 楊光司法

美國佬第一時間係制裁香港官員及法官,但佢就跳去打大佬手下
水深火熱市民永遠救唔到